有冇人覺得武肺先係真手足？

好似有靈性咁
造成全港大三罷
狙殺廢老藍絲首領
依家想隊林埋「情操高尚」法官
我中左正肺一定會幫你去黨鐵發揚光大

感謝黨

武肺幫我地殺左好多藍絲

俾左黑警林鄭無限擴權

仲收左美國皮唔講